會員櫻雪入一入黎

唔識賭波 我只是一個流著黑白血液的毒撚

Gun me飛囉=.=

沒有我祖我不賭的

望到d賠率仲以為你買一萬幾千
點知得100

有節制賭博=.=

一舊水跌都跌左啦

笑撚左咁能閪先買得100

Ching你買開幾多=.=

買里昂啦

唔sick ball
贏左即係有幾錢

當麻回我po 我朗又然了

留意返我朗迷黎